# Repositorio de Sistemas Operativos Avanzados

Códigos de ejemplos para los alumnos de la catedra SOA de la UNLaM. En los siguientes directorios encontrará proyectos de ejemplos para

- Dispositivos Android
- Sistemas embebidos de prototipado (Arduino,Raspberry Pi,etc)
